一人一個你父母細個對你講既on9大話

老豆話自己係撒亞人
老豆話打算係後樓梯養隻馬 (公屋)

大個左會有女朋友

講大話會甩大牙

幫我儲利是錢

細個d利是錢幫他儲住先

老母話幫你儲起啲利是錢 第時俾返你

你好靚仔

食唔乾淨啲飯第時會娶個豆皮婆

再唔訓就有丫烏黎捉你

咁都信會唔會係你on9

我信第2個

話幫我keep利是錢 我下年仲好認真問番佢幾時拎得

由細到大我老母話我唔係佢親生，係有個外星人交我比佢，遲D就會有飛船嚟接我走，講到去到中學我都仲半信半疑 。

你老母應該冇昆你

攪到我有時都會諗會唔會有日有太空船接走我

細個嗰陣老豆話我喺街邊嗰垃圾站執返嚟

入咗大學就搵到好工 簡直黐線

諗起中學d教畜

中五中六日日講入大學 入大學 洗腦咁

細個唔讀書大個做運輸

吞左咩生果核個頭就會生咩樹

讀書唔好拍拖
第時搵到好工荒無人要咩